「是日午餐健康之選」紅米飯配雜丸炒西芹

好味 簡單

西芹

你啲西斤咁撚綠既

加左少少蠔油炒
甜甜地好正

白色一粒粒係唔係蒜

靚西芹
一條24蚊 唔知平定貴

魚蛋
黑色係雞肉丸

如果轉肉片會正10倍

腩肉100倍

懶
下次試下加鯪魚肉先

唔用石芹用四季豆得唔得嫁 ？

好健康

都得
但西芹脆脆地好味d